有朋友講到尋日為止仍然發生緊嘅問題

有律師朋友講到直到尋日為止仍然發生緊嘅問題：

（一）電話唔落密碼（聽聞原因係唔想女朋友唔信自己）；
（二）畀差佬嚇兩嚇落晒口供；
（三）衰多口（得一句你可以講：我冇嘢講）

義務律師本身已經要兼顧工作同義救已經攰，面對喱啲無奈嘅事係更攰，拍硬檔了解自己應該做啲咩。

Good morning Sir!

Good morning sir!

Good Morming Sir

Morning sir!!

Ok sir

摩寧鳩蛇!!!

你點影的

Good morning Sir !!

Sir 食咗lunch未？

Morning sir!

morning sir!

Good Morning Sir

good morning sir

#1今日食咗狗糧未？

Good morning 傻鳩sir

Good morning sir
Fuck off sir

早晨sir！

MORNING SIR GAU!!!